[行動POST唔怕多] 929全球反共戰線集中討論+各國資訊更新

個人覺得，相比928、1001。929既長遠意義係最為重要

原因：
一、反中共已成為全球主調，但未有過正式全球行動，即使只係集會，香港都應該成為最前線
二、將反送中運動正式升級，豐富光復香港運動意義
三、十一唔會得一次，今次成功，之後每年929就係紀念日，可以長期抗爭
四、929有如1001既誓師，先唔好講成功會點，但失敗就會大大打擊1001之戰既士氣

所以
推呀求下你地!!
好多文宣呀!
好撚多文宣呀!!!快啲送曬俾全世界啦!!!

各國聯絡
以下係我自己搵返黎，人在香港，無法完全證實真偽
如果有錯，請報料，會提示更新

英國：

【國際戰線】英國要人！！巴絲自發 929五大城市反極權活動

日本：

【929】日本手足想幫手，你唔係唔理呀嘛？

台灣：

［海外戰線］929台灣撐港大遊行

俄羅斯：

連俄羅斯929都有集會

美國華盛頓：

929華盛頓DC人鏈TG gp

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

手足有無各國集會行動TG 或者知唔知邊個post會keep住有

Pushhhhh

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

全球大方向為
929 Global Anti-Totalitarianism March
全球反極權大遊行

全球連線！對抗極權！
#929GlobalAntiTotalitarianism

香港主題為 #929AntiChiNazi
光復香港！時代革命！

日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑

#不需要不反對通知書
#基本法3章27條
#BasiclawChapter3Article27
#929GlobalAntiTotalitarianism

巴絲仍可按需要加上其他tag #929GlobalMarch,#929GlobalAntiTotalitarianCCP #AntiChinazi 等字眼

Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
*
9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦

各地活動有不同主題, 各地文宣請配合當地活動主題（eg Standwithhongkong, anti totalitarian, anti chinazi).
各地活動主題會由其他組織公布
*
宣傳9.29既campaign: #BirdFoldingChallenge
請買張花紙摺紙鶴，完成後放上社交平台並寫低：
Join us on #929GlobalAntiTotalitarianism #BirdFoldingChallenge
連登POST:
TG:
香港區Freebird正名為Freenix ~ Freedom + Phoenix

*
Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929 全球反攻 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

929幫埋新疆反赤納粹

新增戰區:
首爾龍山:

另英國區TG已失效 原因未明 如有新TG請補上

推